msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pdf-utils\n"
"POT-Creation-Date: 2020-03-28 12:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-03-28 12:33+0800\n"
"Last-Translator: YouthLin Chen <lin@youthlin.com>\n"
"Language-Team: https://github.com/YouthLin/pdf-utils\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../../../java\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n==1?0:1;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_f;_x:2c,1;_n:1,2;_nx:4c,1,2\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: com/youthlin/pdf/App.java:28
msgid "PDF Utils"
msgstr "PDF 工具"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:115
msgid "Click left button to open a PDF file"
msgstr "单击左边按钮以打开一个 PDF 文件"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:133
msgid "Pdf Bookmark Editor"
msgstr "PDF 目录编辑器"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:134
#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:163
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:136
#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:155
msgid "Move Top"
msgstr "置顶"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:137
#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:156
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:138
#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:157
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:139
#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:158
msgid "Move Bottom"
msgstr "置底"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:140
#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:179
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:141
#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:180
msgid "Page"
msgstr "页码"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:142
msgctxt "clear input"
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:143
msgid "Add Item"
msgstr "添加项目"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:144
msgid "Add Child Item"
msgstr "添加子项目"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:145
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:146
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:147
msgid "Save as(with Bookmarks)"
msgstr "带目录另存为"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:148
msgctxt "clear tree"
msgid "Remove All"
msgstr "全部删除"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:149
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:150
msgid "Trans From Input Json"
msgstr "从 Json 转换"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:152
msgid "Pdf Merger"
msgstr "PDF 合并"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:153
msgid "Add File"
msgstr "添加文件"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:154
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:159
msgid "File Name As Bookmark"
msgstr "文件名作为目录"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:160
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:162
msgid "Pdf Password"
msgstr "PDF 密码"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:165
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:166
#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:448
msgid "Save as"
msgstr "另存为"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:168
msgid "About"
msgstr "关于"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:170
msgid "Ready"
msgstr "就绪"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:239
#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:246
msgid "Select a PDF file"
msgstr "选择一个 PDF 文件"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:240
#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:247
#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:451
msgid "PDF Files"
msgstr "PDF 文件"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:264
msgid ""
"The pdf file already has bookmarks, if you continue to edit and saved to a "
"new file, you may lost some bookmark infos(such as font style: bold, italic) "
"on the new file."
msgstr ""
"该 PDF 文件已含有书签，如果继续编辑，保存为新文件时，某些书签信息（如字体样"
"式：粗体，斜体）可能在新文件中丢失。"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:306
#, java-format
msgid "Can not open file: {0}"
msgstr "无法打开该文件：{0}"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:313
msgid "Open pdf file error."
msgstr "打开 pdf 文件出错。"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:317
msgid "Pdf file opened(with password)."
msgstr "已打开 PDF 文件（带密码）。"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:319
msgid "Pdf file opened."
msgstr "已打开 PDF 文件。"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:373
#, java-format
msgid "Added a item. Title: {0} Page: {1}"
msgstr "已添加一个项目。标题：{0} 页码：{1}"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:388
#, java-format
msgid "Added a child item. Title: {0} Page: {1}"
msgstr "已添加一个子项目。标题：{0} 页码：{1}"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:403
#, java-format
msgid "Update a item. Title: {0} Page: {1}"
msgstr "已更新一个项目。标题：{0} 页码：{1}"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:412
#, java-format
msgid "Delete a item. Title: {0} Page: {1}"
msgstr "已删除一个项目。标题：{0} 页码：{1}"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:424
msgid "No bookmarks to save."
msgstr "没有要写入的书签。"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:428
msgid "You should open a pdf file first."
msgstr "请先打开一个 PDF 文件。"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:431
msgid "_WithBookmark"
msgstr "_带书签"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:434
msgid "Save failed. You should save as a new file."
msgstr "写入失败。 不能写入到打开的文件，请使用另一个文件名。"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:437
msgid "Bookmark Adding..."
msgstr "正在添加书签……"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:437
msgid "Bookmark Added"
msgstr "目录已添加"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:439
#, java-format
msgid "Saved success as {0}."
msgstr "写入成功：{0}。"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:441
msgid "Cancel save."
msgstr "已取消写入。"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:479
msgid "Success build bookmarks from json of text area."
msgstr "从 JSON 转换书签成功。"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:481
msgid "Trans bookmarks from json failed."
msgstr "从 JSON 转换书签失败。"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:499
msgid "(With Password)"
msgstr "（带密码）"

#. TRANSLATORS: {0}: file name {1}: when with password is "__(With Password) otherwise empty"
#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:498
#, java-format
msgid "Items added: {0}{1}"
msgstr "添加了一个项目：{0}{1}"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:514
#, java-format
msgid "Remove a item."
msgid_plural "Remove {0} items."
msgstr[0] "移除一个项目。"
msgstr[1] "移除 {0} 个项目。"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:589
msgid "_Merged"
msgstr "_合并"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:593
msgid "Start merge..."
msgstr "正在合并……"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:593
msgid "Merge done."
msgstr "合并完成。"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:596
#, java-format
msgid "Merged to {0}."
msgstr "合并为：{0}。"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:627
msgid "No opened pdf file."
msgstr "无打开的 pdf 文件。"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:634
msgid "_NoPassword"
msgstr "_无密码"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:639
msgid "_WithPassword"
msgstr "_带密码"

#: com/youthlin/pdf/controller/MainController.java:643
msgid "Update password error."
msgstr "更新密码出错。"

#: com/youthlin/pdf/util/FxUtil.java:68
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: com/youthlin/pdf/util/FxUtil.java:75
msgid "The exception stacktrace was:"
msgstr "异常堆栈如下："

#: com/youthlin/pdf/util/FxUtil.java:101 com/youthlin/pdf/util/FxUtil.java:157
msgid "Note"
msgstr "提示"

#: com/youthlin/pdf/util/FxUtil.java:125
msgid "Input password"
msgstr "输入密码"

#: com/youthlin/pdf/util/PdfUtil.java:43
msgid "Add bookmark error"
msgstr "添加书签失败"

#: com/youthlin/pdf/util/PdfUtil.java:141
msgid "Merge pdf files error."
msgstr "合并 pdf 文件出错。"
